［聽日見！］9月8日香港人權與民主祈禱會

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推啊推啊！要成個熱門都係聽日嘅祈禱會！

自推十次

自推九次

自推八次

自推七次

自推六次

自推五次

自推四次

push

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家

自推三次

自推兩次

自推！聽日美國嶺事館見！

領*

推啊 聽日要見到大家

聽日要人！

背國歌 9月8 美領見

有不反對通知書 狗狗唔敢搞美領 好安全
和理非出黎啦

聽日見 已有不反對知書
建議著suit/smart causal
完全和理非